轉鬼signal咩？

轉signal替WhatsApp有咩用？

本身冇朋友 轉完都係冇朋友搵我

本身冇朋友 轉完都係冇朋友搵我
你個post最重要個句

樓主pin this

不服來辯

有，我有兩個number